大家分享下中學階段比女戲弄既經歷

一個男人

中學階段無追女仔

簡直係同無讀過書一樣

但十幾歲人 總會柒過

大家不妨分享下

我就比女玩 flirt我呢個毒撚

是咁的,我問個女同學拿了個icq,佢又同另一個女友friend的,我在不知情的情形下,給了佢個friend的icq我,talk一排覺好似另一人,我又問另一人拿多次她的icq,真的不同

you have why play me??

推

幫佢拎書包

上堂成日索前面條女

好撚香